［燈謎］人到無恥閪自大，任屌（射一人）

雖然點睇佢都唔似係個人．

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地